其實當初黃毓民錯信熱城打本民青都要負好大責任

唔係佢果陣熱青城根本無咁大氣焰狐假虎威

當初話本民前反骨，宜家水落石出，由頭到尾都係熱青城生安白造，毓民自己都應該為果陣錯判道歉

黃毓民唔會認錯的

特別佢講到明退出政壇

根本八月尾拍片hi梁天琦係錯誤嚟

向黃毓民道歉

講真啦
鳩達咁反骨
國師有精神病
四眼咁廢

點解當初會同佢地合作架
係唔係因為同太多人反面搞到心靈空虐所以有咩跟你都受？

所以個時熱普城慘敗我有d心涼，但可惜俾個入左去

肯撚定當時係聽左唔少耳語搞到做錯判斷

碌撚支持者好多反港獨的
過去年幾比佢搞唔少啦

咁咪搞到自己輸咗囉
根本港獨+後生仔喺未來會有越來越多人支持
毓民又死攬廢老陳雲+保守嘅永續論

其實反面之後青政 , 梁天琦 , even raywong好似都冇講過黃毓民壞話 . 相反熱血班仆街。。。

師兄 你係味搞錯左時序ar, 梁天琦ray Wong 自己主動搵黃毓民傾 協調，黃毓民簡單回覆此二人 你幫九西唔緊要，為一條件係幫埋港島 （最後此二人同四眼私怨行先沒有回覆 協調內容）

仲有當時 黃毓民無攻擊過九西青政

而當時九西青政 容癌 和班 軍師，就不停攻擊抹黑黃毓民， 同路人同到咁撚樣，唔係反骨係麥？

根本由2月選完，熱普城咁快走出黎收割就注定慢慢會逼到獨派同熱青城反面，你可以話熱狗城邦醒目9秒9挾左毓民上船先，但毓民自己誤判都有責任

當時 黃毓民 係想壯大 全個本土派, 對付過班全統賣港飯民

射撚滿論壇咁柒，個人品德又差，點幫得落手

傑志fans 嗰個？

所有獨派 和激進派 支持者 都係近5-10 年由大中華 轉變，

係未全部都好核突？

黃毓民 係由 民主黨 入中聯辧 賣港

通過 左超區及功能組別 改變 議會機制

搞到現在 政府和建制 喜歡點玩就點玩

唔幫唔緊要，未直接回覆 唔幫羅

有d交帶 ，好基本禮貌

真係禽獸嚟
細路女都搞

唔endorse鄭錦滿根本係明智做法 點撐得落

講左咪即刻比人開波囉
根本落同一個場爭議席就係敵人

講到明唔幫唔驚比狗咬,講到班友好似好文明咁,人地唔幫就算
人地禮貌通知你,就話人協調,補選完第二日就話選五區,咁叫協調

我就咁睇
要黃毓民認錯係冇可能既事，佢就係唔會認錯既人
佢同陶傑和好，都冇話邊個道過歉

但係Marco代為普羅既核心人物
係呢兩個月出左最少3-4個po 幫黃台仰同梁天琦平反
而黃毓民一句說話都冇講過
已經係佢既表態

其實好簡單, 當日熱狗挾天子屌本民青, 今日大家睇到熱狗真面目, 咁仲有咩需要和解, 大家都知仆街係邊個, 咁大個人唔駛和頭酒啦

平時咁撚醒屌遍香港無敵手
臨老俾個光頭佬過一棟

其實講番轉頭 本民青嗰班都真係算大量 俾人屈咁耐都冇講過一句

問過偉仔佢話以為選舉先係咁，選完仲有得fd返 幾撚戇鳩

所以咪話以前有陳巧文, 今日有本民青

都係怪錯好人啦
當年連高登都屌佢 呢樣真係世紀大炒車

仲好講, 果陣長毛用大中華屌佢

好想本民前返黎myradio做返節目

黃毓民 講左好多次 熱普城 係政治聯盟，非政黨 純政治理念 反共 反泛民 走埋一齊
熱城 既事係 人地家事。

黃毓民

1. 係my 台 俾節目佢兩個收月費
2. 出埋人力和資源 幫 本民前開台
3. 熱城 夾 普羅 打本青 ，反對到 反埋面

4. 公開講左 Marco 係佢既代表 立場一至

你仲想點幫

當時 熱普 和 本青 下面d 內鬥到失控

1. 講到明唔 黃毓民 好交代 俾熱城

2. 黃毓民 叫佢像徴式 幫港島 ，等佢有下台街
按住兩邊d支持 唔好內鬥（咁簡單嘅道理都無人明）唔係咁天真以為港島真係有得win ar

唯一

嗰次食飯得三個人，響毓民拍片屌天琦之前根本無人知佢有咁要求過，又何來交代，除非佢之前口輕輕人地未應承就話人會到。

毓民好耐冇同港大幫見面了

容你老母癌啦 你全家就生癌喇

解釋到熱普城餓狗搶屎選五區，係點樣協調未呀？

屌！你地選五區都係通知本民前

不能同意更多

傳聞無真係扑，只係含撚，好似係。